唔經唔覺🇲🇴澳門政府🇲🇴又開始派錢💰💰💰

澳豬收9千
港豬=？？

你養豬會派錢比佢洗架咩？

《2018年度現金分享計劃》
發放時間表
自動轉帳收款日期或在本澳收取支票信件日期
開始接受
重發支票申請日期
2018年7月3日
敬老金受益人 (自動轉帳)
--
2018年7月4日
殘疾津貼受益人 (自動轉帳)
領取直接津貼或專業發展津貼的教學人員及
教育暨青年局(學生福利基金)
大專助學金受惠學生 (自動轉帳)
領取退休金之退休公務人員及
撫恤金受益人(自動轉帳)
--
2018年7月5日
社會工作局經濟援助金受益人 (自動轉帳)
--
2018年7月6日
已登記以銀行轉帳方式收取財政局發放退稅金或
其他給付的人士 (自動轉帳)
--
第1週
2018年7月9日 至 2018年7月13日
1955 年或之前出生人士
2018年7月31日
2018年7月
未登記以銀行轉帳方式收取財政局發放退稅金或其他給付的
公共行政工作人員
(連同7月份薪俸自動轉帳)
--
第2週
2018年7月16日 至 2018年7月20日
1956 至 1961 年出生人士
2018年8月7日
第3週
2018年7月23日 至 2018年7月27日
1962 至 1968 年出生人士
2018年8月14日
第4週
2018年7月30日 至 2018年8月3日
1969 至 1976 年出生人士
2018年8月21日
第5週
2018年8月6日 至 2018年8月10日
1977 至 1984 年出生人士
2018年8月28日
第6週
2018年8月13日 至 2018年8月17日
1985 至 1991 年出生人士
2018年9月4日
第7週
2018年8月20日 至 2018年8月24日
1992 至 1998 年出生人士
2018年9月11日
第8週
2018年8月27日 至 2018年8月31日
1999 至 2005 年出生人士
2018年9月18日
第9週
2018年9月3日 至 2018年9月7日
2006 至 2011 年出生人士
2018年9月26日
第10週
2018年9月10日 至 2018年9月14日
2012 至 2017 年出生人士
2018年10月4日
* 注意 : 市民若在上列應收取支票信件日期起計十個工作天後仍未收到支票信件，可按開始接受重發支票申請日期親臨南灣大馬路762-804號中華廣場2樓的民政總署綜合服務中心或位於黑沙灣新街52號政府綜合服務大樓的的現金分享計劃櫃位查詢及重發。

今年又係派9千？

常態化 不如一次過每人俾50萬先啦

又加劇通脹了

八月先有得攞 個啲錢會用黎出新iphone

9月出個部多數過年先買到

拎黎補貼 2018/19 MacBook

澳門狗真好 港柒就賤過地底泥

有乜所謂 反正有高息股派息

澳門🇲🇴係全球第一個推行基本收入既地方

暫時每人除返開每月基本收入為750澳門幣

我覺得香港狗正啲 佢地有自由，澳柒得錢咋

澳豬：都係既，你地都幾好呀

如果香港派兩萬，相信九成香港人喜迎23條啦

2千都支持啦已經 2萬

班友仔真係諗住立法將派錢常態化

狗你老母，澳門狗話人係狗 死返去收帛金